\chapter{Ansichts Menü}
\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=\textwidth]{viewselected.png}
\caption{Ansichts Menü}
\end{figure}
\section{Beschreibung}
Der Eintrag 'View' bietet lediglich die Möglichkeiten, die Kommandozeile und/oder das Steuerungsfenster auszublenden.
Wenn beide Häckchen entfernt sind, sieht die Software (circa) folgendermaßen aus:\\
\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=\textwidth]{noviewselcted.png}
\caption{Minimalansicht - Ansichts Menü}
\end{figure}